求救！俾牙妹發現我冇著底褲

平時我不嬲刀唔著底褲既
金日係屋企睇apink 睇到扯晒其
尿禁行去廁所嗰陣 牙妹問我係咪冇著底褲
我冇應佢就急急腳咁行左去廁所打飛機

出到黎距用鄙視嘅目光 叫我以後系屋企著反條底褲

我心諗 屌！你哋女仔多句唔帶爸啦！點解我唔可以唔著底褲！！！

不過我始終唔夠膽講出嚟

唉 想問下邊到買底褲女子！！！

你係咪好悶

mydress

真人真事

你傻架

A09

屌佢啦

叫得朴初瓏既都冇個正常

屋企不嬲唔著底褲

著住波褲先爽

漏尿點算？

男人都有呢個問題？

咁大個仔都未試過